春日小夏榮係咪變咗阿榮?

唔怪得唔見咗

阿榮是貓還是狗?

係小尻頭

春日兄呀…

佢可能夢見蛞蝓，快啲去安慰下佢

還好嗎？